%
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Copyright (C) Abhijit Navale.
% This file is part of Linux E-Book in Marathi Language,
% hosted at https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux
% and is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% कॉपीराईट (C) अभिजित नवले.
% हे पान, https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux येथे साठवलेल्या
% मराठी भाषेतील लिनक्स विषयावरील ईबुकचा एक भाग असुन, 
% क्रियेटिव कॉमन्स अ‍ॅट्रिब्युशन-शेअर अलाईक ४.० या परवान्यांतर्गत प्रसिद्ध केले आहे.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% contact@abhijitnavale.com
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%
\chapter{हे पुस्तक कोणासाठी आहे?}
\section{हे पुस्तक कोणासाठी उपयोगी आहे?}
संगणक तंत्रज्ञानाशी संबंधीत नसलेल्या, परंतु आधुनीक संगणक वापरण्याचे प्राथमीक ज्ञान असलेल्या व लिनक्स वापरु ईच्छीणा-या कोणीही हे पुस्तक वाचुन लिनक्स शिकु शकतो. यापुर्वी इतर कोणतीही संगणक प्रणाली वापरुन दैनंदीन कामकाज संगणकावर करण्याचा अनुभव असल्यास उत्तम.

\section{हे पुस्तक पुर्ण वाचुन झाल्यानंतर तुम्ही काय शिकलेले असाल?}
\begin{enumerate}
\item मुक्तस्त्रोत म्हणजे काय?
\item ओएस \textenglish{(O.S.)}, डी.ई. \textenglish{(D.E.)} व डिस्ट्रो \textenglish{(Distro)} म्हणजे काय?
\item लिनक्स ओ.एस. कशी ईनस्टॊल करावी?
\item लिनक्स ओ.एस. वर प्रिंटर वगैरे हार्डवेअर कसे सेटअप करावे?
\item दैनंदीन कार्यालयीन व खाजगी काम लिनक्सवर कसे करावे?
\end{enumerate}
